今日五毛同熱青城既狙擊目標係蘋果

日日搵唔同目標分散注意力
證明中共好驚721

屌你老母 講野有d內容啦陷家鏟
蘋果報出黎斷人後路咁都要撐？
成個本土派都係3毛呀
屌你老母

做泛民議助多撚過3毛好威？

點斷人後路？
大把報紙有報
即係得蘋果一間唔報就會無人知？
青城弟子係唔係個個都咁低能？
無啦啦又關泛民議員助理咩事

邊度有大排報紙？
我就見蘋果頭版篤灰 出哂樣
講埋人地出過境點點點

泛民議助收錢做打手係半公開事實

照你意思講分散注意力邊夠蘋果勁
又唔擺721喺頭版？

明報,熱血時報都有
即係熱狗都督灰？
同埋點出埋樣？post黎睇下

多謝啦，我份工人工高過議助成倍有多

新聞？

遊行唔係新聞呀

明明呢單野唔係蘋果報先.....

發生左未？

有d人要幫手分散注意力嘛

熱狗不嬲都係content farm
明報邊度有？
就算有，要監察就梗係監察同一陣線
大公文匯日日9up 會有人日日開post 屌？

你係咪冇睇過蘋果呀？有冇見過佢哋頭報叫人出嚟行呀

點會無，google下都揾到
家你上唔到Google 呀
大家都係引述
蘋果就係督灰，熱狗就係content farm
龍門搬去邊

post黎睇下？

早兩日咪擺左

仲以為全港得蘋果一份報紙

陳雲：蘋果係中共內應
所以post頭版叫人出黎反送中
其實係計中計消耗民意

青城弟子：老師又中